【緊急】抗爭者自發籌旗

我認識嘅朋友喺今次運動嘅前線 佢哋托我同大家講幾句

【緊急】抗爭者自發籌旗

致香港人：

有一班手足需要你哋嘅支持！

我哋係由不同抗爭者隊伍組成嘅聯盟。

經過四個月抗爭，愈來愈多手足加入我哋。

但同時每次抗爭所面對嘅被捕風險都愈來愈大，每次都有棄物資保命嘅情況發生，加上一直要面對家庭、工作、學業各種問題，好多手足嘅身心都就嚟頂唔住喇！

今次我哋聯合幾個隊伍，經不少於五十人商議後，決定用眾籌方式籌集資金，自行處理短期生活、衣食、物資等需要。

如果你問我點證明呢個眾籌唔係呃錢，我真係答唔到你。不過，前線文化就係講個信字，正如我哋每次企喺最前，都寧願信隔離嗰個係真手足，都唔會叫捉鬼。

你信呢個眾籌，就交畀我哋，唔信就唔好過數。我哋只能應承大家，會盡量交代情況、確認手足需求，並一定將收到嘅資金，轉換成各種物資，直接交到手足手上。

有你嘅支持，我哋一定會繼續行落去！

光復香港，時代革命！

今日10.16大埔連儂隧道文宣街行動
我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

推

推下先

推下

眾籌依樣野太多混水摸魚，幫推就算

仲要咩證明都無，點用？邊個用？咩都唔知，係都俾831，星火

想問問手足，食物可以搵hktv，裝可以搵國難，咩原因要自己獨立出嚟籌呢？係未佢地有咩要改善呢？我雖然唔係好富貴，但係都有出過少少錢俾星火，612，hktv嘅緊急case，眾籌，連俾人屌嘅女神像我都有捐，如果兄弟真係有困難，我唔介意幫手，不過見你需要嘅，有好多兄弟都可以幫，所以唔係好明點解要獨立出嚟?

唔信就上一頁，唔使咁多廢話
我情願俾人呃都願意捐俾真係去到直線嘅手足

前

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推上大氣層

推出銀河系

推，要狠狠地用錢罰班前線

推，狠狠地懲罰前線

係咪上次俾埋馬會AC的團隊？

課左50蚊